有冇人小學果時會用文字藝術師打個～完～字係最尾果頁？

仲要係大大隻一個字霸晒成頁

仲要加埋動畫等隻字慢慢彈彈彈彈出嚟

中學果陣都會
試過手寫再scan字跡放最尾

中學都做好過份

雖然我講緊word

不過講power point就梗係玩晒d出場效果，聲效，過頁果d效果
好似有打字聲同引擎聲成日用，係課室播嚇死人